有冇手足覺得無二大球霸而贏到歐聯先係真正既王者?

二大球霸, 無論入球, 助攻, 或者拉空對方守衛
等同一個打幾個
就算蛆已經出局, 阿朗都入左好鬼多球, 反CUP下體會

由08年開始, 無佢地身影而贏既球隊, 得三年
二條撚樣等同一個打幾個, 踼條毛咩

10年國米, 12年轟, 13年拜狗先係真正王者

係